我係陳冠X，想拎翻當年啊嬌d相

當年我電腦壞左無晒d相
想問各位網民拎翻當年同啊嬌d床照

咪玩啦，阿嬌好難嫁得出㗎

人地咁難先嫁得出就放過人啦 我要最近個個空姐嘅閃卡就算

點証明你係先？

你拎返張柏G出黎證明係你先

屌你老母伸手黨

賜酒

經典重溫

你啲舌技唔錯，啊嬌都比你搞到反白眼。
不過樓主條撚有啲細